鼎展係咩背景

見佢最近賣哂廣告

做倫敦金起家 順便搞埋股票

即係港資？

港資mean老細係香港人

咁明晒點解巴打開post

你係中資代表？

有為樓主講緊鼎爺領展

沉左底